汽水機到底係點樣運作？

點解識得分我地入左幾多錢落去

入面有個人

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

有人囉 唔係點解啲機有暖飲賣

有人係入面做收銀架

咪係？我仲知道因為人工貴咗，所以佢哋好耐之前就開始改用八達通。

咁咩係磁通量

Magnetic flux (磁通量) is a measurement of the total magnetic field which passes through a given area.